Quit 唔 Quit U 好？

小弟某U nursing Year 2，覺得護士唔係好岩自己，想用翻DSE個分Trans 去HKU Survey（高過median），想問各位師兄睇法！
有冇人清楚Procedure係點？
Survey前景係點？

某乜撚野 Q有人會起你底

咁多女
份工又穩定 你都quit

啲男護士食唔返女護士的